<resources>
    <string name="app_name">PlantApp</string>
    <string name="first_placeholder">Αρχική Οθόνη</string>
    <string name="second_placeholder">Here user will add a plant to database.</string>
    <string name="third_placeholder">Here user will show hes plants with cardView.</string>
    <string name="first_menu">Αρχική</string>
    <string name="second_menu">Διαχείριση κήπου</string>
    <string name="third_menu">Gallery</string>
    <string name="textViewPlantName">Όνομα φυτού:</string>
    <string name="buttonDelete">Ξεριζωσε</string>
    <string name="editTextPlantName">π.χ.μελιτζάνα λευκή</string>
    <string name="buttonSearch">Βρες</string>
    <string name="buttonAdd">Φυτεψε</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="plantingDate">Φυτεύθηκε στις:</string>
    <string name="FertilDate">Την τελευταία φορά που λιπάνθηκε ήταν:</string>
    <string name="sucSave">προστέθηκε επιτυχώς! Καλή επιτυχία!</string>
    <string name="DBinfo">Από εδώ μπορείτε να προσθέσετε ένα φυτό, ή να το αναζητήσετε. Για την αναζήτηση και την διαγραφή εισάγετε μόνο το όνομα του φυτού.</string>
    <string name="plantInfo">Πληροφορίες Φυτού</string>
    <string name="gardenManagementTitle">Διαχειριστείτε τον κήπο σας  εδώ!</string>
    <string name="fertilTitle">Ρίξτε λίπασμα!</string>
    <string name="fertilInfo">Από εδώ μπορείτε να σημειώσετε την τελευταία λίπανση που πραγματοποιήσατε. Τα παραγωγικά φυτά (π.χ. τα λαχανικά) χρειάζονται λίπασμα κάθε 15 μέρες περίπου αλλά μπορείτε να αποφασίσετε εσείς την συχνότητα λίπανσης σύμφωνα με τις ανάγκες των φυτών σας.</string>
    <string name="menu_fertil">Λίπανση</string>
    <string name="fertilPlant">Λίπανση σε συγκεκριμένο φυτό</string>
    <string name="fertilGarden">Μαζική λίπανση:</string>
    <string name="change">Αλλαγή</string>
    <string name="fertilDate">Ημερομηνία λίπανσης:</string>
    <string name="textViewFertilStatus1">Αυτή τη στιγμή είναι ενεργή η λίπανση για όλα τα φυτά. Δώστε ημερομηνία λίπανσης. Για λίπανση συγκεκριμένου φυτού αλλάξτε την κατάσταση του διακόπτη.</string>
    <string name="textViewFertilStatus2">Έχετε επιλέξει λίπανση για ένα συγκεκριμένο φυτό. Δώστε το όνομα του φυτού αυτού και την ημερομηνία λίπανσης. Αλλάξτε τον διακόπτη αν επιθυμείτε μαζική λίπανση.</string>
    <string name="fertilButton">λιπανση</string>
    <string name="welcomeText">"Με την εφαρμογή PlantApp μπορείτε να αποθηκεύετε τα στοιχεία των φυτών του κήπου ή του μπαλκονιού σας εύκολα και γρήγορα. Για να προσθέσετε ένα φυτό στον εικονικό σας κήπο επισκεφθείτε το μενού \"Διαχείριση Κήπου\". Το PlantApp επίσης θα σας βοηθήσει να διαχειριστείτε την λίπανση καλύτερα! Από το μενού \"Λίπανση\" μπορείτε να δηλώσετε πότε ήταν η τελευταία φορά που λιπάνατε τα φυτά σας. Μπορείτε να πραγματοποιήσετε λίπανση με μαζικό τρόπο για όλα τα φυτά ή μεμονομένα για κάποιο συγκεκριμένο.  "</string>
    <string name="welcomeTitle">Καλωσήρθατε στο PlantApp!</string>
</resources>
